遇到對自己好既人會有咩反應？

細個會同你一樣覺得唔知點接受，大個會感激同埋搵機會報答番佢

驚

岩呀，內心深處會好開心有人對自己好，但又會表現得好冷漠平常咁。然後自己成日會偷偷係度諗，如果佢識唔到我，應該會更開心。覺得自己都唔對自己好，當有人對自己好，就唔識面對。

人地對你好呢 唔洗成日覺得自己唔值得乜乜乜咖
D毒撚中意人/比人中意都成日諗自己襯唔襯 成件事根本無咁複雜

以為自己開post
唔識表達自己有幾感激，覺得自己唔值得人地對我好
同你一樣中學時遇到好好嘅老師同社工，但我畢咗業後一次都冇返過去...其實我好感激佢地，但一方面覺得自己冇面目見人，一方面覺得自己好差好差唔敢面對佢地

同朋友亦因爲咁而關係差咗...

其實佢幫到你佢自己都 feel good, 佢已經得到佢嘅得著，你感激下佢只係 bonus